<resources>
    <string name="app_name">AnadoluSigortaCIRO</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="bireysel_cati_tipi">Bireysel Çatı Tipi Güneş Enerji Paneli Sigortası</string>
    <string name="devlet_destekli_tarim_sigortasi">Devlet Destekli Tarım Sigortası</string>
    <string name="ges">Güneş Enerji Santralleri Sigortası</string>
    <string name="hukuksal_koruma_sigortası">Hukuksal Koruma Sigortası</string>
    <string name="mehmetcik_yasam_sigortası">Mehmetçik Yaşam Sigortası</string>
    <string name="telefonum_guvende">Telefonum Güvende Sigortası</string>

    <string name="ozel_guvenlik_zorunlu_mali_sorumluluk_sigortasi">Özel Güvenlik Zorunlu Mali Sorumluluk Sigortası</string>
    <string name="ozel_guvenlik_zorunlu_mali_sorumluluk_sigortasi_detail">Özel Güvenlik Zorunlu Mali Sorumluluk Sigortası</string>

    <string name="tibbi_kotu_uygulamaya_iliskin_zorunlu_mali_sorumluluk_sigortasi">Tıbbi Kötü Uygulmaya İlişkin Zorunlu Mali Sourmluluk Sigortası</string>
    <string name="tibbi_kotu_uygulamaya_iliskin_zorunlu_mali_sorumluluk_sigortasi_detail">Tıbbi Kötü Uygulmaya İlişkin Zorunlu Mali Sourmluluk Sigortası</string>

    <string name="yolcu_zorunluluk_sigortalari">Yolcu Sorumluluk Sigortaları</string>
    <string name="yolcu_zorunluk_sigortalari_detail">Tıbbi Kötü Uygulmaya İlişkin Zorunlu Mali Sourmluluk Sigortası</string>

    <string name="isveren_zorunluluk_sigortalari">İşveren Sorumluluk Sigortaları</string>
    <string name="isveren_sorumluluk_sigortlari_detail">Tıbbi Kötü Uygulmaya İlişkin Zorunlu Mali Sourmluluk Sigortası</string>

    <string name="bireysel_cati_tipi_detail">Telefonunuzu Dakikalar İçerisinde Ekran Kırılmalarına Karşı Koruma Altına Almak İster Misiniz?\n\n

Telefonum Güvende ile telefonunuzu ekran kırılmalarına karşı koruyabilirsiniz.

Ekran kırılması teminatımız ile cihazın ekranının kırılması sonucunda, ekranda ve ekrana entegre parçalarda doğrudan meydana gelecek hasarlar karşısında parçaların onarımı/değişimini poliçe süresince iki kere karşılıyoruz.

Satış kanallarımız ve Sigortam Cepte üzerinden kullanıcı dostu bir deneyimle satın alabileceğiniz Telefonum Güvende ile telefonunuz için poliçenizi hemen oluşturabilirsiniz.

Sigortam Cepte uygulamamızdan telefon için test ve kriterleri başarıyla tamamladığınızda 12 taksit ödeme avantajıyla telefonlarınız poliçe süresince güvence altında.</string>


    <string name="devlet_destekli_tarim_sigortasi_detail">Devlet Destekli Tarım Sigortaları
Şirketimiz 14.06.2005 tarihinde yürürlüğe giren 5363 sayılı "Tarım Sigortaları Kanunu" doğrultusunda
kurulan TARSİM\' e (Tarım Sigortaları Havuzu) üye olmuştur. 01.06.2006 tarihinden itibaren de TARSİM
üzerinden Devlet Destekli Bitkisel Ürün Sigortası, Sera Sigortası, Büyükbaş Hayvan Hayat Sigortası,
Kümes Hayvanları Sigortası, Su Ürünleri Sigortası, Küçükbaş Hayvan Hayat Sigortası ve Arıcılık
Sigortası yapılmaktadır.
Bitkisel Ürün Sigortası:
Çiftçi Kayıt Sistemi\’nde (ÇKS) güncel kaydı bulunan üreticilere, sağlanan ana teminat paketi; dolu,
fırtına, hortum, yangın, heyelan, deprem, sel ve su baskını ile yaş meyve, sebze ve kesme çiçekler için
doludan kaynaklanan kalite kaybı risklerinden oluşmaktadır. Don riskinin yaş meyvelerde neden olduğu
miktar kaybı ile dolu, dolu ağırlığı, fırtına, hortum, yangın, deprem, heyelan, sel ve su baskınının, dolu
ağı ve örtü sistemlerine verdiği zararları, ana teminat paketine ilave olarak sigorta ettiren tarafından
istenirse sigorta edilir. Sadece don riskine karşı sigorta yapılamaz.
Sera Sigortası;
Örtü Altı Kayıt Sistemine kayıtlı olan ve risk değerlendirmesi sonucunda, sigortaya kabulü uygun
görülen seralardaki unsurlara (örtü, iskelet, teknik donanım ve ürün) vereceği zararları karşılar.
Risk inceleme-değerlendirme sonucuna göre Dolu, Deprem, Taşıt çarpması ile Fırtına, Hortum, Yangın,
Heyelan, Sel ve Su Baskını, Kar ve Dolu Ağırlığı riskleri, teminat kapsamına alınabilmektedir.
Büyükbaş Hayvan Hayat Sigortası;
Veteriner Bilgi Sistemine (TÜRKVET\’ e) kayıtlı olan süt ve erkek besi sığırları ile mandalar, yapılacak
risk değerlendirmesi sonucunda, sigortaya kabul edilir.
1. Sığır vebası, tüberküloz, bruselloz, şap ve BSE hastalıkları ile 5996 sayılı Veteriner Hizmetleri, Bitki
Sağlığı, Gıda ve Yem Kanunu’na göre ihbarı mecburi tüm bulaşıcı hastalıklar (anthrax ve kuduz
hariç), hariç olmak üzere, her türlü hayvan hastalıkları ve gebelik, doğum veya cerrahi müdahale
sonucu ölüm, yavru atma ve yavru ölümü,
2. Her türlü kaza, yılan ve böcek sokması,
3. Zehirli çayır otları ve yem’e bağlı zehirlenmeler,
4. Her türlü doğal afetler ve güneş çarpması,
5. Yangın veya infilâk sebebiyle, meydana gelen ölümler ve mecburi kesimler,
nedeniyle, sigortalının, doğrudan doğruya uğradığı maddi zararı temin eder.
Küçükbaş Hayvan Hayat Sigortası;
Veteriner Bilgi Sistemine (TÜRKVET\’e) kayıtlı olan koyun ve keçi ile koç ve tekeler, yapılacak risk
değerlendirmesi sonucunda, sigortaya kabul edilir.
1. Koyun ve keçi vebası (PPR), koyun ve keçi brucellozu, şap ve şap’a bağlı sekonder
enfeksiyonlar, mavi dil, koyun-keçi çiçeği hastalıkları ile 5996 sayılı Veteriner Hizmetleri, Bitki
Sağlığı, Gıda ve Yem Kanununa göre ihbarı mecburi, tüm bulaşıcı hastalıklar (kuduz ve anthrax
hariç), hariç olmak üzere, her türlü hayvan hastalıkları ve gebelik, doğum veya cerrahi
müdahale sonucu ölüm,
2. Her türlü kaza, vahşi hayvan saldırısı, yılan ve böcek sokması,
3. Zehirli çayır otları ve yem‘e bağlı zehirlenmeler,
4. Her türlü doğal afetler ve güneş çarpması,
5. Yangın veya infilâk sebebiyle meydana gelen ölümler ve mecburi kesimler,
nedenleriyle sigortalının doğrudan doğruya uğradığı, maddi zararı temin eder.
Kümes Hayvanları Sigortası;
Bio-güvenlik ve hijyen tedbirleri alınmış tesislerde yetiştirilen kümes hayvanları, yapılacak risk
değerlendirmesi sonucunda, sigortaya kabul edilir.
.</string>
    <string name="ges_detail">Güneş Enerji Santralleri Sigortası</string>
    <string name="hukuksal_koruma_sigortası_detail">Hukuksal Koruma Sigortası</string>
    <string name="mehmetcik_yasam_sigortası_detail">Mehmetçik Yaşam Sigortası</string>
    <string name="telefonum_guvende_detail">Telefonum Güvende Sigortası</string>


    <string name="cat1">Anadolu Pet aracılığıyla yapılan ilk alışverişe 5kg kedi maması hediye !</string>
    <string name="cat2">Kedilerinizin kumlarını sık sık temizlemeyi ve bu temizleme sırasında dışkılarını kontrol etmeyi ihmal etmeyin. Pek çok sağlık sorununu bu şekilde erkenden tespit etmeniz mümkün..</string>
    <string name="cat3">kedilere yemek saatlerle verilmez. her zaman mama kaplarında yemeklerinin bulunması gerekmektedir..</string>
    <string name="cat4">Patim Güvende ile minik dostlarımızın hayatlarını güzelleştirelim !</string>
    <string name="cat5">Kedilerde en yoğun denge kaybı kulak hastalıklarında ortaya çıkmaktadır. Mutlaka veteriner hekiminize başvurunuz.</string>

    <string name="dog1">Köpeğinizin sağlığı ve enerjisi için dışarıda gezintiye çıkarmak ve bazen o istediğinde koşturmak önem arz etmektedir.</string>
    <string name="dog2">Eğer köpeğinizin mamasını değiştirmeniz gerekirse; en iyisi ve doğru olanı da eski mamasını yeni maması ile karıştırmaktır.</string>
    <string name="dog3">Oyunlar, bir köpeğin egzersizinin doğal bir parçasıdır ve psikolojik gelişimine yardımcı olur.</string>
    <string name="dog4">Sosyalleşmelerine yardımcı olmak için yavru köpeklerin diğer köpeklerle ve diğer hayvanlarla karşılaşması ve mümkün olduğunda aile gezilerine katılması gerekir.</string>
    <string name="dog5">Çikolata köpekler için zehirli olabileceğinden, şeker ve çikolata kesinlikle verilmemelidir.</string>


    <string name="patim_g_vende_sigortas_nedir"><u>Patim Güvende Sigortası Nedir?</u></string>
    <string name="title">Başlık</string>
    <string name="message">Uyarı</string>
    <string name="schedule_notification">Kaydet</string>


</resources>